(求救)電腦mon唔著

本身冇事,掹咗條HDMI線出嚟,之後插番就
話冇信號 keyboard同風扇都run到 想問點搞

我都試過

我都試

過

你打開主機 拆條RAM出黎 擦子膠擦下金屬位 再拮番入去 應該就無事

插番VGA/DVI試下吧

試左唔得..不過都多謝

會唔會張DISPLAY 鬆左

圖？一陣又係插錯底板就好笑

拎左去整，係入面d野鬆左